聽講政府想強制所有人dl 安心出行，想統計下有幾多連登仔有smartphone

: 有smartphone
: 冇smartphone

冇嘅講低用緊咩電話

利申低收入家庭
冇smartphone 用緊Nokia 6300

仲用緊CALL 機

借人哋部電話上連登

仲存唔存在call台

用緊救世軍送嗰部二手電腦咋我

我係親戚畀我嗰部 windows 97 機

係咪個個站都放狗check 電話？

梗係有，仲用緊

用緊w900i
smart唔smart？

想問呢部點開app store

個人唔夠smart, 用唔到smartphone

Load張圖都成分鐘

我電腦上連登

我成日死圖
啲emoji 都 load 勁耐

屋企冇電腦，宜家喺網吧

梗係用諾基亞

局長幫我裝到app咪裝囉

平時出街要搵電話亭用
帶住本磁石面賭神電話簿同大餅出去

用緊白鴿

nokia 3310

Nokia終於有機會番生

關愛基金有冇得派iPhone

用公帑買屎為派
幫大陸清死貨就有份

你老母
哪有錢

56k就夠

見到上面啲reply諗返起之前嗰個痴撚線石頭出糧

資助我買部新機我咪裝囉

咩叫smart phone?

出街用開電話亭

走得太前

青山走犯：用石頭打電話上網

用緊飛鴿傳書

我嗰隻早排被人射撚咗落嚟紅燒埋

有冇ching都係咁上網

用緊呢隻

部電話行緊濕鳩symbian

返到狗屋先講
呀蛇會教

八達通都未識用呀 點用其他野

成日喺街搵電話亭打電話

最近手機壞咗

啱啱先儲夠錢買3310
SmartPhone閒閒地都幾千咪玩啦

其實除左電話, 數據
仲要有專人教用APPS喎

用緊3310
貪食蛇好玩

你咪唔好配合，到時俾人當怪物 周圍冇得入

我去士多借電話
成日比人屌

電話壞左又無錢買
政府係咪比錢一人買一部smart phone先

無錢
連電話都無

撚有錢買電話
正苦送？

智能手機很貴，咱們買不起啊

此訊息由nokia3310發佈

話無smartphone 到時政府一人送一部$500 smartphone

後門check 倒你沒用就上門捉你強制檢疫

啱啱喂緊鴿，平時用開飛鴿傳書

哪裡聽返來？

醫生重駝緊

燒部冥通phone連無限月費落去俾李私煙先
怕佢喺下面嘟唔到曲唔可以安心上路

依部好

用緊大哥大

用緊石頭出糧

點解你啲朋友買得起智能電話

身邊啲friend都係去公共圖書館借電腦上連登

怪物? 你講緊係禮賓府個件妖孽?

我最多咪唔入餐廳

個人又大懵平均一日唔見一部電話

佢點強制其實

好呀

佢一送 我唔識用 就會整爛

你間網吧違反599F

點執行？每間舖擺隻狗喺度睇住人嘟？
閂藍芽又點計？

帶多d $1銀喺身啦巴打